白金disco算唔算最好聽嘅動漫歌

痴線越聽越好聽
聽咗幾年都唔厭

god knows冇得輸

算

新歌先覺好聽啫
經得起歲月考驗先係神曲

白金disco贏

王力宏嗰首屈機d

惡搞都咁好聽
大家接受現實啦
白金disco冇得輸

紅

time will prove it

唔止呢首 化物語 偽物語歌
都幾好聽聽咗好耐

唔算 但好洗腦就真

珍 隻蘿莉又正

物語不嬲所有歌都超高汁
而白金disco又喺呢堆歌入面最好聽
真係冇撚得輸

係贏在井口裕香把蘿莉聲啫

有次聽佢d歌俾fd問做乜聽兒歌

贏就係贏

marshmallow justice先係最好聽

啜多摸多爭少少

上面條link證實咗唔關佢事
係首歌本身就好聽到邊個唱都咁好聽

識聽一定聽埋吉幾三版本

呢個版本只係原版上面加少少嘢
冇咩特別
梁物語正啲

君の知らない物語正啲